唔識做人 完全唔想同人講野

所以唔好同我講野
好煩 唔識答

Same